有無巴絲依家係台北

會係到留兩日
想搵下人打邊爐